呢排經濟唔好 有冇人由做atm機變左做量體溫機？

做量體溫機煩過atm機同野飲機好多...
又要咇咇聲
隻手又要hold住 部機入面又細部 要縮埋一舊
不過之前做野飲機成日比人踢 依加就唔洗
依加少左好多人禁錢同買飲品
無乜生意...唯有有轉行

依排成日落雨 我轉左去賣縮骨遮機度做 都幾好生意

CLS
原來入面有人？但係你邊有可能縮到咁細

呢d機不嬲都有人係入面run緊架啦小學畢業未

你可唔可以專心啲 返工唔好玩電話
啲客成日投訴 話隊個頭埋你度 你都唔俾反應

再係咁唔駛你返工

老闆講明只可以出36.X度 如果唔係即炒

公司請你番黎彈客鐘？夠膽趕客

我做證件影相機 好撚嘆喎
有時仲見到人扑野